養女朋友vs養狗

其實有乜分別？大家都係心靈空虛，想揾寄託

就算女朋友好似當狗咁撚，你都唔敢將狗當女朋友咁用

養狗狗唔會背叛你

養狗 隻狗會當你主人
養女朋友/老婆 你會係隻狗

你應該唔會同隻狗扑野掛

畀你快過我講

狗狗好易滿足
女朋友就.. 睇人啦

養女朋友唔代表有得扑㗎喎

咁你揀個扑得既女朋友咪得
你唔會揀個扑得既狗架嘛

咁係做緊兵

隻狗唔會叫你乃閪

女朋友會

養狗唔會比帽你帶之後仲扮清純

可能樓主會奶隻狗閪

你棄養隻狗佢會好慘
你拋棄女朋友佢一樣會好慘

未必
呢啲女仔分鐘搵曬backup
但有冇自理能力就一回事
香港大部分女仔卡數一大堆

狗咬主人